有冇邊間黃店整手機Mon高質

如題 小弟最近跌爛咗個手機mon
黑咗一忽 本身細細撻唔覺
點知最近越嚟越大忽咁

JR維修駅

其他手機問題O唔OK

點黃法

感激師兄

Samsung 整mon要幾錢

三叔整mon要大約幾多錢

有無apple外既Mon貼同殼？

祝ching第時娶大波妹做老婆

我尊重不同性傾向人士

我都搵佢地整過👍🏻

平嗎
見上面上網有埋價錢

搭單問 xs爆左mon會唔會去上面提到個間整好 定去返天才吧 見上面個間都平一半有多